無知一問 咁樣係唔係可以完全甩身咁殺人

如題 如果搵一個人殺咗想殺嘅人 而再比一大堆封口費 係叫佢咩都自己認曬 人係佢殺 都係佢自己意思 係唔係可以完全冇事 置身事外
前題 果個人收咗錢真係攬曬上身
Sorry for太無知

留返同個官講

黑幫成日架啦

查唔到咪無事囉

如果3條友一齊入房隊死其中一個，跟住兩條友都唔認最後會點
睇書話兩個都唔告，但香港地會唔會告哂？

幫你做嘢嗰個
會俾人查動機，戶口錢嘅來源

Cash呢 就算搵到cash 佢死口唔認咁點 話係咁多年儲落

你又要不停咁break down
但又不停咁堅持佢唔爆
咁樣問黎冇意思

坐緊監點cash啊
你比佢老婆仔女，比得少又唔會um口，
識你老鼠又搾住你痛腳，一定會問你愈拎愈多，
最後一係佢略夠隊爆你救老豆，一係你再搵多兩個人隊冧佢地，再無限loop